【今日愚人節】David Webb爆獨家新聞！「港府下午發行基督債券」

2018年04月01日

股壇長毛David Webb在復活節假期間，仍繼續發掘「獨家新聞」。在其網站披露港府因應多次發行伊斯蘭債券，仍未能成功將香港建成伊斯蘭金融中心，與此同時發現本港基督教氛圍原來較伊斯蘭教濃厚，故此下午宣佈發行基督債券（Christian Bond）。

Webb引述消息指，基督債券將會於季度日（Quarter Days）派發利息，並且沒有指定贖回限期，不過當耶穌再次降臨世界時，持有者則可以贖回；或可以選擇在死前真誠地痛改前非，尋求贖罪，債券同樣可以贖回。

至於應該向誰尋求贖罪？Webb指需要向選舉主任（Returning Officer）提出申請，選舉主任會視乎債券持有人是否真誠地願意悔改其罪行，以及過去是否有些行為反映該人並非真誠希望獲得贖罪。

而過往未能避免利益衝突的行政長官及政務司司長，因為利益衝突而不能贖罪；一些聲稱因為受到神感召（called by god）而參選特首的行政長官，贖罪前需要提供通話紀錄或證據，證明神真的「call」了她，而並非妄想，原因是「撻朵」違反選舉條例第27條。話雖如此，控罪亦須證明該名支持她參選的人是實際存在的。

事實上，Webb的基督債券「獨家新聞」只是愚人節玩笑，讀者切勿認真，若想觀看全文，可到：

全球樓行 Dream House零距離

林鄭無問上帝拎支持參選同意書

林鄭都敢串?